大陸男子被車撞後報警 車主上車再撞多下

如果死左賠少好多 又冇咁多手尾跟

1

垃圾國家

巴打係咪比印仔hack左

如果係香港
司機話條友係暴徒
律政司可以撤控兼拎50萬

點解咁講

符合國情

給我撞 往死裏撞

支那車起步咁鳩慢，比著歐洲車一嘢撞死，唔撚使煩

wow

唔洗訓

原來有人share左啦
琴日冇睇到

戇鳩法例

佢之前成日出鬼國gif圖，全部都死人冧樓，比車撞個d

大陸一人送一蚊都十幾憶

仲食到煙即係無事啦

如果正面d撞 可能都變三文治啦

呢個國家真係cls
有人影住 報緊警都諗住送佢上路

隻腳斷左？

事後煙
定驚啫 定驚啫

有心撞死佢既 就跟手再撞埋拍片果個架啦

笑死 比人撞嗰條友仲煲緊煙

煙價咁貴點解今次咁爬翻起身食翻枝煙

慶幸當年老豆老母帶左我落黎香港
如果唔係應該死左都冇仇報

痴撚線

幹~~~~~~

厲害了我的國

我諗應該係
佢叫到咁 應該幾痛

差少少可以食香 咁就慳好多錢

N-

屌你老母 支那人真係生番來

符合蟈情。

r/killthecameram

揸Tesla咪唔洗煩

將畫面拉闊嚟睇
係有必要咁做

路霸咁款

撞死人響暴龍哥個朵咪冇事

撞撞撞撞他吧

仲以為會夾爆頭 點知冇

咁樣會唔會變謀殺案？

係咪撞車黨

大陸依家多咗种屈錢方法，唔係以前咁扮撞到屈錢，係故意搵你犯法證據，跟住當面報警，一個拍片，另一個挑釁你打佢唔還手，然後警察到咗一係賠錢和解，一係告傷人坐監，多數中招都係賠錢，賠幾萬

謀殺

Frances Hui 許穎婷
【德國戰線需要你🔥簡單講解——內附聯署＋教學連結！】
鄺頌晴與曾被中國驅逐出境的穆達偉 David Missal 於德國發起聯署，呼籲德國聯邦政府就《港版國安法》制裁中國。
❗️如果聯署在10月20日前得到五萬個簽名，德國議會便要就制裁中國舉行聆訊，但到現時聯署還是只有一萬個簽名。
幫大家整理了一下，希望大家明白這個聯署的重要性。請立刻參與聯署！
＊ ＊ ＊
德國議會聯署：(德文)

Petition Details 聯署內容:
(中文)
(ENG)
詳細聯署簽名教學：
[圖解]
[影片]

(上次聯署手足整落嘅片,但程序一樣)
[影片] 如何用Chrome Google Translate 簽名：

聯署發起單位： Wir für Hongkong

中國特色

見住有人影住都車埋去 諗唔明

條友比車撞都食住煙報警wo
9成扮比車撞老屈la
我撐車主啊
比著連登仔心入面嬲到仆街最多咪講句算la我有車cam 影曬架la